聽日文宣

大家快d番屋企啦，和平散水，聽日文宣就係我地世界，整個民意力量係哂我地呢邊，大條道理可以set deadline要迫政府回應五大訴求呀

你諗下民陣隔左段時間吹呢支雞，仲要冇不反對通知都有一百七十萬人出黎，大家大局為重呀

818呢鋪好大優勢，大家唔好貪刀

自推